有無人讀書個時係學「衹」唔係「只」

依家啲學校好似全部都教「只」
啲老師提都唔會提個「衹」

見到連登仔9成都係用「只」
連登仔係咪「衹」「隻」不分？

放到最大發現你寫啱隻字, 可想而知"只"代本字"衹"係有道理

轉用殘體咪唔洗放大囉 係唔係呀

眼殘都上到連登

你自己睇下網頁版個contrast先啦眼殘

因為連登/網頁顯示得唔清楚而成為取代本字既原因
Goodest logic

我有話取代本字?
知唔知"代"點解?

叫我？

叫緊衹唔係袛

祇唔係解神祇咩